大奇蹟將會喺下午出現

大奇蹟跌二千點

呀爺

好擔心穿埋22000

等睇入市變v型反彈

老推認同

Sorry 借個位

【網絡安全】點解手足仲用緊Whatsapp同Telegram?! 用吓呢啲App好無?

準備睇L型暴跌

老沙認同

全部跳曬樓

你似係突登出黎燈咁喎

如果下午無大奇蹟上升,老衲-將永遠離世

上次賭輸騰訊，又話永久退出連登
人而無信，不知其可也

衲Dee不嬲都係咁
P牌仔你唔洗咁認真嘅